聖誕佳節 東張西望問人死老公有咩感受

仲share比全港觀眾

你覺得而家咩心情

一定係答好開心，準備開香檳

咁受訪者又真係幾平靜喎

真係痴撚線
人地冬至死老公你東張西望訪問
屌不如以後無線咩珍姐呀，樂小姐呀，珊姐死嗰時
東張西望d主持記得去訪問呀
問下佢地老公呀仔女呀親戚呀咩感受
屌佢老味咁撚賤格都有

真係好仆街

真係一個仆街節目